有無人係grad din食過女

呢排d grad din post都係比較負面
希望有D正能量既故事聽下

利申:無 但係聽過有

食咗2隻乸蟹算唔算食過女?

grad din個晚成班去唱K
之後間房黑媽媽玩game d人走黎走去
咁我飲大左酒 high high地
趁亂就坐左係中意個條女隔離
（佢轉校黎repeat 一直都有私chat傾計）
咁我係咁笑 笑笑下就挨落佢身上
佢又唔抗拒
咁我就扮醉唔起身 一味聞住佢身上陣香水味
偷偷地係佢耳仔邊講 其實我中意你
佢就話一陣走個陣先再講啦
咁我就起返身出去一齊起哄咁玩
好似冇野發生咁
臨走散band個陣 我去搭巴士 佢去地鐵站
咁我等巴士個陣就whatsapp佢撩佢傾計
佢話 咁就完左 真係好唔捨得
我話 唔捨得我？
佢話 係阿係阿😒
過左一陣突然有人拍我膊頭
我轉身一望 原來佢落左地鐵站同fd散開之後又轉身返黎搵我
之後因為我屋企冇人 就帶左佢返去食左
後尾一直都冇公開 直到dse完左之後同學先知一齊左
利申 仲一齊緊 入埋同一間u
女朋友我好愛你阿

而家係人都知我咁cheap送上門啦
分手啦
以後唔好再搵我

有
嗰晚主菜嚟

好不安 食左自己個女同學落肚，唔怪得一齊入同一間u

我..我.. 男校

屌你老味未考dse就去grad din?

得 上面可以0/10

咁食男同學囉

而位同學，閱讀理解滿分

個post有兩位repeater

屌你老母成個POST得一個人SHARE 一個係假膠

圖?

吹水大會

其實唔難

在位個個咁既樣
食m記就得姐 食女?

有
係維多利亞酒店搞

食自己啦你

希望你地會繼續一齊..
不過過程會好漫長。。我都係拍左十四年先埋單

完左各自同班frd去玩之後佢再上黎我到

過程

有

咪又係咁😂可以要咩過程

請講

連登吹水大會，正式開始

細個任何 聚會都食到女

呢家快30 了 收心養性了

你現在聚腳於 創意台

好幸福

9成通宵k
1成宵夜返屋企

你估american high school個個去完ball上床咩

有咩問題

講未

係grad din個時食女定係grad din個一日食女

我都係

話說細佬幾年前grad din
本來男校成班男人食完打算返歸就算
點知有人話叫我帶頭去老蘭yo下
咁好啦落到去
適逢grad din嘅時間其實間間中學都差不多
細佬當時一行六人 又咁橋搵一行六人嘅囡囡
係舞池跳完然後問佢地飲唔飲酒
然後就六男六女咁去左張枱到飲
仲記得飲到四點幾
我有兩個frd成功獵食到 可能佢地要求低
而我都唔差 帶左件返屋企食
到搞完第日醒左 我問條女叫咩名 諗住再約都好
點知條女同我講 佢叫 細褀
我立即覺得太mk 連工人煮比佢個份早餐都唔比佢食 趕撚左佢走 宜家諗返都咪話唔回味份早餐幾好食

男校
grad din 完落bar
飲飲下無啦啦有條友自爆自己係gay 嘅
仲挨身挨勢

之後同啲fd 打眼色 即刻埋單走人

不如講啲商會晚宴應該易啲

連登第唔知幾多屆吹水大賽

以為有GAY故睇 好失望

屌你老味 grad din有含苞待放學生妹唔食走去老蘭屌公廁

係咪開罐頭

成班金鍾毒撚係度討論食囡

吹水大會 開始

男校喎

食完即場開埋房

利申男校

GAY Din

淫賊

零分重作冇是咁的
grad dinner完左快則都10點幾啦
唱k又玩又唱斷估唔會玩兩個幾鐘就閃啊
當你早極1點鐘走仲鬼有地鐵咩

閂燈咪一樣

唔係同學計唔計

Grad din完成班落左lkf飲野
飲飲下有個staff無啦啦拍我膀頭 指住門口果張台
話果到有個女仔好想識你
之後拉左我過去
過到去原來係大陸妹黎香港玩
條女幾靚之後吹左兩句水
就話都夜啦 不如送你番酒店啦
之後冇理到班friend自己同左條女番酒店扑野

Grad din問人有無下場
無人有反應 就番左屋企訓覺
第二朝 成個facebook都係唱k相

通宵K

笑撚死

大不列癲佬

冇得食 去grad din之前已經有女

男校呀屌你老母

邊間中學grad din完先考dse?

當年做道具組 完function搭van仔抬野返學校。。。
睇住人地個個下場玩得好happy
我就成個打工仔咁收工頹返去
樓下看更仲問我 乜咁夜先收工呀

graddin都係做工具人

2009年既夏天
我既中五生涯係呢晚要畫上完美既句號
係期待會考放榜既同時, 大家更期待既可能係GRAD Din
接近200位同學仔懷住又熱切, 但又肉赤既心情參加係朗豪坊頂樓既grad din, 我仲記得當年位位要800蚊, 對於仲係中學雞既我, 確實唔係一個細數目。

就係而家朗豪坊starbuck既位置, 我遇見我5年既同班同學, tiffany。
Tiffany係一個成績中上, 但係英文科科拎A既偽ABC, 但係連佢講野, 都有一股可以厄到下人既英國腔, 我諗應該係同佢日日煲英國劇有關係。
Tiffany係學校一向都係乖乖女, 唔多出聲, 唔打扮, 條校裙長到拖地咁滯, 由於佢天生果股認真上堂, 唔癡埋男同學度玩既性格, 咁多年來都令男同學卻步...再加上佢中三四果陣曾經因為讀書壓力問題, 有過厭食症, 得番60幾70磅, 以佢168CM既身形可想而知幾嚇人。

慶幸既係, Tiffany升左上中五後, 佢爸爸媽媽終於離正婚後, 佢既心情竟然開朗番好多, 人都正常番。講番今晚既Tiffany, 佢著住一條黑色既碎花邊背心短裙..露出佢果一對168cm身高配有, 唔長唔短, 岩岩好既白滑大腿, 而且佢條裙仲係透視...我隱約見到佢既黑色lacy bra同埋下半身既黑色打底褲...雖然有打底褲既遮擋, 但係入面小女孩既三角短褲浮印, 卻是完形畢露...果然Tiffany仲係一個乖乖女。

我遇到Tiffany後, 好識做咁行埋佢身邊, 講左一句"你自一個?不如一齊上去丫"
其實好易理解一向唔係太埋堆既Tiffany會自己一個出現既原因, 因為佢一直都覺得呢D聚會好無聊, 所以佢拖到8點先出現。
Tiffany問我:"點解你都咁遲既? 你學生會唔係要早D咩?"
我當然唔會同佢講其實我岩岩係落SEVEN仔買定盒CONDOM先開飯啦..

我地兩個人入到升降機, 大家都好似對過去呢5年好感嘆,
一貶眼就過去, 我地都不約而同地遺憾講左句:"最衰同班同學唔係太熟啦"
跟住我係呢部登頂既子彈"車立"入面, 大膽咁舉起自己隻手問左句:"MAY I?"
Tiffnay好開心咁用佢纖纖既幼手, 橋住我隻手:
"好啊! (跟住細細聲講左句) 我未拖過男仔架..."

Tiffany好開心, 拖得我好實, 估唔到佢咁瘦, 竟然會有波餅請我食, 根據我手臂既實測, 應該有C!
我一心好滿足咁等住"車立"門打開既一刻, D兄弟見到我有女拖呢一幕可以威威, 但係"車立"門打開果陣, reception既同學仔竟然已經入左去, 聽緊個MC講野...完全無人在意我地既存在。

呢個moment, 縱使平時有幾唔埋堆既tiffany都好
面上都帶有一絲比人忽視既難過..
唯有安慰咁同佢講, 唔緊要啦, 我地簽名留念先啦, 跟住入去搵位食野啦。
最多今晚食完飯我送你番屋企啦!
"真係架!?"
"話左係就係啦, 反正大家都住學校附近!"
(我完全唔記得左我猜輸左, 完場後我要執物資番學生會室呢件事..)

時間去到9點半...台上既MC開始係度抽D仆街大獎
我仲記得果日既大獎係一部雪櫃...留意番, 唔係換領券...係成座雙門雪櫃擺左係度...
而二獎..係一部19單車...T_T

呢個時候, 我眼尾稍到近出口位置既Tiffany, 若有所思咁係度篤緊電話, 於是我鬼鬼鼠鼠咁行埋去, 行到佢身邊果陣, 細細聲話:"哇!!!地下有老鼠啊! "
估唔到呢一嚇, 嚇到Tiffany成個彈起, 仲拎轉身攬住左我!
呢一攬並無好戲劇性既發生雙目對望, 大家深情互吻既劇情
我地好快就分開左...

而因為Tiffnay話好悶既關係, 我於是就棄DIN帶住Tiffany去左朗豪坊戲院, 睇左一套當年最悶, 星期日10點場, 全場得7條友入場既"文雀"
就係戲院入面...我地大家攬住大家, 然後開始激吻起來...
我隻手開始唔規矩咁摸黎摸去..慢慢摸到去佢條腰最敏感既地方..
佢好似觸電咁打左個冷震..
本來已經交纏既雙舌, 比tiffany加大左一倍既吸啜力度..
就好似一個黑洞咁唔想放過任何野
我地好靜好靜, 唔敢發出多餘既聲音...
我地坐係最後一排角落頭..無其他人見到我地
我將佢由隔離位, 抱左上我大脾
已經抬起頭既細佬好似隨時準備破褲而出一樣, 已經硬到無可再硬
雖然慾望已經沖昏我頭腦, 但我對tiffany呢類女神仍然保持敬畏
我雖然不停將我既手, 游走係佢背脊同腰間, 但係一直唔敢對佢上下敏感部位進發。
相信背向我坐左上我大脾既tiffany感受到我既渴望同硬朗...
呢個時候佢把口停左鍚我..竟然慢慢捉住我隻手
係佢件衫既領口潛入佢既胸圍..
原來tiffany真係真材實料...佢今日既波餅並唔係墊出來..
佢既Bra就好似我條底褲一樣..薄heatheat...絲質順滑既胸圍
就好似摸住佢個胸一樣, 我更enjoy呢個時刻
佢望住我..點一點頭, 然後將我隻手抽出少少, 再係胸圍入面伸入去..
嗯..我收番頭先果句...摸個胸..果然唔同好多..
C級既tiffnay, 配上恰度好處既LIN頭, 我坐佢頸後面, 仲可以慢慢欣賞呢一幕美景................
慢慢...縱使係呢個漆黑既環境入面, 睇所有野都唔太清楚
但係電影屏幕既餘光, 足以令我見到tiffany既面上泛起一股少女既紅潤..
而佢既碎花短裙..亦都唔能夠再為佢濕潤既下體隔水隔熱了..
我牛仔褲上面除左有佢既體溫外...更加沾上左佢既體液.......

10/10

被老師....
係咁嘅...升中4個時突然有個新老師入黎教
咁啱就係中4嘅班主任
佢望落有啲後生 後尾先知原來28歲
戴住我最愛嘅黑框眼鏡
第一次嘅班主任堂佢揀咗我做女班長
因為我地依班係最曳個班 啲同學就係咁撚佢
又收埋哂啲文具又同佢嘈交
之後我覺得佢好慘 所以wts佢「加油呀 話我地班唔係唔鍾意只係比較頑皮 日後辛苦你了」咁
之後就開始咗wts傾計
知道佢住深水埗 冇女朋友 鍾意行山
不過翻學個時都冇咩當面傾計
但我知道佢好錫我
我地班有個規矩就係轉學期會換1次位 由班主任安排
轉位個日 佢竟然行過黎係我耳邊細細聲叫我唔洗搬 乖乖企係到就得
之後佢就幫我攞哂書包所有野去新位到
啲同學都開始細細聲講我...老師聽到就話女班長平時幫我做野咁辛苦 幫翻佢搬一次
去到中6...佢辭職走咗
聽講係啲同學投訴佢 內容我都唔太清楚
但我地都有keep住傾計...
Grad din個晚去咗唱k
所有人玩到好癲 飲到好醉好醉
佢wts我話會黎接我 叫我小心啲
隔咗陣佢打比我叫我落去 然後我地上咗的士
佢好溫柔咁幫我cum住件褸 之後我就瞓咗
突然有啲濕濕淋淋嘅感覺由我條頸去到我lin頭我瞪開眼發現老師用條脷係我身上游走
我大叫問佢做咩 佢無應我
我不斷掙扎但手腳都比鐵手扣扣住咗
明明係溫柔體貼嘅老師 點解突然變咗個好似完全唔認識嘅人
佢...

兩個都係但係你淨係睇到呢個有問題

有冇係ball食過女

下............grad din唔係完左就番屋企架咩........
果陣成班同學完左
大家都冇咩行動, 我問佢地係咪番去啦. 佢地話差唔多, 叫我走先唔洗等.....

大家文筆都好好

吹水大會正進行得如火如荼

可以話grad din屌左兩隻hi

利澳咁貴
識搞一定去金碧酒店搞
平好多

grad din完咗成班男去網吧打通宵機

Respect 咁大個仔未試過親口表白

我想屌屎眼

Same

jupas

要重甜thx

有 嗰年係帝京食，同佢講今晚上面book咗房嚇到兩條女呆咗
grad din完買咗d酒三個人上咗去玩成晚起碼三劑
得頭一次扮哂野用套

應該識你
係咪姓廖？
啲人係咪傻 des完應該係指放榜之後
放榜之後先grad din 會變批鬥大會

校長都就黎出埸，繼續吹

冇，好撚後悔

後悔D咩
有得食無食到?

上面果個話DSE完左之後
我當佢係DSE放榜先叫完哂

呢個直頭話一齊溫DSE
考完仲溫乜鳩 一齊REPEAT?

呢d po都係吹水成份多架啦
笑下咪算

唔可以咁
最近講親grad din
唔係學校報警單野 搞到成班話唔想再去grad din
就係東華三院件教畜搞到老師都做埋師生關係磨心

咁多中學雞上連登 完全影響哂應屆grad din氣氛
當然要有D勵志少少既故事 用正能量令到班中學生既GRAD DIN有返氣氛

現實咪成班毒撚跟d MK 同學全男班唱K
3點未夠就埋單搭的士返屋企

邊有咁多野食

咪on9 真係有得食

lm

想當年小弟衝上台搶咪示愛最後得米

屌變左講故台

多甜thx

食到又點啊
入u之後花花世界太多誘惑
而家畢業後大家有各自既成長
分手既機會好大

利申：過來人

望下我上面講乜
男校啊盲撚

人生贏家

女就未食過，反而食咗校長

最後5句好撚假

More

報驚先

佢對波幾大？個樣似邊個明星？

試過認錯人 摸咗個女同學PATPAT

一年一度FF大會

grad din果晚就無

但同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀慈幼
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

冇是咁的 重作

gay

咁正
巴打more

Miss囉

小妹比人食左

屌你老母

有無右半邊？

收皮啦 比你主動溝到女都偷笑 仲話有女想識你

grad din 完係lobby企
睇下有無人約我去通宵k/食宵夜 或去第二到玩
點知企咗半個鐘...

都無人同我講嘢,於是自己搭地鐵翻咗屋企

我都係道具組 不過完咗直接扔低啲野同frd去飲野 反正已經claim咗錢

有 咁又點？

唔理真假，打陣飛機先

你咁諗開心既我咪答你算囉

擺明通宵

慘到呢

我每次去類似既大型活動都會好奇代有人邀請下場
點知係無，唯有默默地行去地鐵站

唔關grad din事，但我9 up下。

我同一個女仔係中學哥時好熟，因為間學校分成績班，所以排學校前34人都一班，分坐位一男一女一齊坐，中一就同佢一齊坐啦。起初頭兩個星期無乜同佢傾，一放學就走左去踢波。有次測驗拎成績，佢拎69分（我23分），佢埋頭係張桌上面喊，我拍拍佢做乜事喊，原來佢老母係怪獸家長，要測試唔係九十就一百。我之後鼓勵佢，請佢食薯片同檸檬茶，甘就熟左。之後升中23456，分坐位佢都揀我前後左坐。中五哥時，玩2人3足同我一組，佢著件運動服好窄身，個波型出左黎，佢都注意到我望左幾下。比賽時，佢張隻手放係我條頸後面，個波貼埋實我個身度，原來佢淨係著nude bra，我feel到勁軟同埋我聞到佢有種好似爽身粉既香味，我身體自然反應扯左。我發現佢都睇到我扯左，佢笑一笑咁。比賽完左，佢話佢比較矮，解腳繩方便d。佢解繩時，我偷望到佢對波，我望到實一實。佢解完繩起身時，偷偷渣左我細佬一野，然後係耳邊同我講：咁硬，佢好興奮呀？之後佢快快腳走左去更衣屋。我望著佢身影呆左。之後愈玩愈大，我有時係學校見到無乜人，就從後面渣佢對波只嚇佢，有時上堂同佢坐角落，就用左手摸佢大腿內側，佢都無反抗我。有次大膽伸手入去佢底褲度摸，佢立刻用手禁住我隻手唔比我摸，我笑笑口舉起一隻手指叫佢唔好出聲比人發現，佢就由得我摸，時不時嗯一聲。我隻手feel到愈黎愈濕，之黎用中指塞入去度撩，佢撲係張枱度唔出聲。鐘聲響左，佢就沖左入廁所度。我就去左男廁度用撩完佢仲濕既左手打飛機。

成堆開毒L開迷幻party
FF圍爐吹水

甘你老母
More 之後點 有無發展

之後我問佢做乜事跑出去，佢話我整濕佢條底褲要換，我問佢你有帶底褲換咩，佢話依加冇著，叫我唔好同人講。